建議全港一齊做 民生 踢走所有政黨 唔再玩政黨制

建議全港一齊做 民生 踢走所有政黨 唔再玩政黨制
全部只能個人名義參選